以前好多元朗人一車車黑衫出港島 今次到我地

727 大家一車車黑衫 入番元朗 到時見

十八鄉連儂牆準備上線啦!

尋找牛屎的足跡

反恐反黑大遊行

推

推
塞爆元朗

前一日一推

大大力推